發惡夢扎醒

然後發現原來現實係一個更大嘅惡夢，而且唔會醒。。

pish

你發現咗原來你要自己抆屎 做咗你口中嘅下等人 oh my god 真係惡夢

原po嘈唔贏就推舊po咁叻你慢慢推啦我好多po架，記得個個都推返上嚟

你原po都唔識抆屎啦 我嚟撚吓你需要你同意？

有不推文回覆呢個功能 btw你急屎嗎需要工人姐姐幫你抆屎嗎？

快啦推啦，好多等緊你推

你推啦好多個等緊，想睇你推曬上嚟

你唔止唔識抆屎 你連字都唔識睇

喂你唔係好叻推舊po架咩，做咩唔推多啲？

我開左百幾二百個po等緊你推架

不推文回覆呀 傻豬 抆屎未呀

你又柒㩒錯推呀

唔洗屈啦 我用不推文嘅你自己幫自己推唔洗屈

你唔識分推同不推？

我禁咗不推文嘅 變咗推唔關我事wo唔洗屈啦留地址啦你話殺我嘅

嘩你都幾厚面皮下睇清楚啦一早留左比你